我感覺到，全部返曬黎喇！

歡迎各位義士歸位 今晚打埸靚既 救曬poly手足出黎 一個都不能少
Poly手足頂住呀！ 等多一陣！

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

一個人絕對不可在遇到危險的威脅時，背過身去試圖逃避。若是這樣做，只會使危險加倍。但是如果立即面對它毫不退縮，危險便會減半。

We shall defend our Island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.

Push

Hongkonger assemble

話唔定呢加係理大入面
話走唔到叫撚晒救命吹雞個班係鬼黎
專登引勇武出動救人大圍捕

推上去比手足睇

哦

Poly手足
在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

蝙蝠俠入面有一句對白就係話：
黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗嘅。
真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。

係 大家努力

推
好多人